黃色經濟圈connect台灣農產品

不要made in PRC
係時候connect 台灣組成共同經濟體

互補不足
以後香港政府唔俾錢科研 與其上深圳俾人食左個專利不如俾台灣
港台互惠互利 大家都可減至倚賴中共國
實行加速主義
唔駛俾錢人賺又收氣
做生意又全無信用用曬d 心力防被騙
港台互相監察亦可增透明度
兩個透明社會可以互相提升

有無朋友想認真傾下同聯絡台灣civil society 的人
長遠仲可支持逃亡台灣手足

我想睇下有無人想出橋出力出network 做國際經濟戰線

可否幫推俾台灣朋友睇

推到有黃色經濟圈手足睇到

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推俾燒山有冇得諗

點推俾燒山？？認真

可以既話我想推埋俾wiki 同小英
點先可以俾佢地見到

可唔可以幫手推埋俾誠哥

我試下去佢Facebook page message佢

其他人我未諗到, 不過樓主可以試下係佢地Facebook留言, 睇下得唔得

咁你咪爆左自己真正身份俾fb 同燒山知？
好大犧牲
respect

fb account又點止一個呢,傻豬黎ge

連登有人做實事
感動

麻煩你可否順便send 埋呢個俾燒山
有問過香港攪社區經濟d 人話儲蓄合作社有可為

(求大腦)黃色經濟圈再昇LV 黃色金融革命 工會CHING融師兄請入一入黎

(求大腦)黃色經濟圈再昇LV 黃色金融革命 工會CHING融師兄請入一入黎
#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個comment 有多 d link

麻煩ching